有冇人係HeadPorter個網過野?

有冇人知電話果行點填?
想直接送黎香港

我打
00852 之後自己號碼
好撚快送到黎

姐係00-852-xxxx-xxxx 咁？
送之前會唔會打畀你先架？

無打俾我 但一直喺FedEx 個網stalk住